{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023303",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24679",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 나인스타"
    },
    "text": "宿は計33室の客室で構成されており、周辺には2号線新村駅、2号線梨大駅、京義中央線新村駅、京義中央線西江大駅の電車駅があります。 宿では韓国語での案内サポートが可能です。 貸室の利用をご希望の場合は、客室予約が可能で、予約は平日13時以降入室、週末22時以降入室で行われます。 未成年者の場合は利用が制限され、入室の際には身分証明書の確認が必要です。 全客室は2名基準で運営されており、1名追加時に追加料金が発生します。 大団体での宿泊は不可能であり、VVIPパーティールームの客室を除き、すべての客室で男女同室での宿泊が制限されます。 貸室と宿泊を利用する場合、規定された時間以降は1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生します。 この宿を訪問したお客様のレビューによると、コストパフォーマンスが良く、多くの人が満足していることが分かり、清潔で快適な環境で休息を楽しめる宿だと評価されました。 今後も持続的に満足できるサービスを提供しており、引き続きご利用いただけると判断されます。 しかし、一部のお客様はこの宿の清潔状態と部屋の状態が価格に合わず残念がる反応を示しました。 トイレの調子が悪くて不快感を感じさせ、充電器やリモコンがないなどの不便な点もありました。 カウンタースタッフのサービスも良くなく、使い捨て用品は提供されませんでした。 このような理由から、旅行者は他の宿泊施設を探すのが良いと判断されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の周辺にはどのような電車駅がありますか？",
            "answer": "この宿の周辺には2号線新村駅、2号線梨大駅、京義中央線新村駅、京義中央線西江大駅の電車駅があります。"
        },
        {
            "question": "この宿ではどのような案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "この宿では韓国語での案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "宿の利用を希望する場合、どのように予約をすることができますか？",
            "answer": "宿の利用を希望する場合、客室予約が可能で、平日13時以降入室、週末22時以降入室で予約が行われます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、宿の利用はどのように制限されますか？",
            "answer": "未成年者の場合、宿の利用は制限され、入室の際には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿の客室は何名基準で運営されていますか？",
            "answer": "宿の客室は全て2名基準で運営されており、1名追加時に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "大団体での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "大団体での宿泊は不可能であり、すべての客室で男女同室での宿泊が制限されます。"
        },
        {
            "question": "貸室と宿泊を利用する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "貸室と宿泊を利用する場合、規定された時間以降は1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "この宿の評価はどのようですか？",
            "answer": "この宿を訪問したお客様のレビューによると、コストパフォーマンスが良く、多くの人が満足していることが分かり、清潔で快適な環境で休息を楽しめる宿だと評価されました。"
        },
        {
            "question": "この宿は将来も利用することができますか？",
            "answer": "この宿は今後も持続的に満足できるサービスを提供しており、引き続きご利用いただけると判断されます。"
        },
        {
            "question": "一部のお客様はこの宿にどのような不満を持っていますか？",
            "answer": "一部のお客様はこの宿の清潔状態と部屋の状態が価格に合わず残念がる反応を示しました。"
        },
        {
            "question": "この宿のどのような点が不満を引き起こしていますか？",
            "answer": "トイレの調子が悪くて不快感を感じさせ、充電器やリモコンがないなどの不便な点もありました。"
        },
        {
            "question": "宿のカウンタースタッフのサービスはどうですか？",
            "answer": "宿のカウンタースタッフのサービスは良くなく、使い捨て用品は提供されませんでした。"
        },
        {
            "question": "この宿の他の宿泊施設との違いは何ですか？",
            "answer": "この宿はコストパフォーマンスが良く、清潔で快適な環境で休息を楽しめることが評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 639
    }
}